［拋磚］facebook連儂牆打破同溫層

如果喺facebook啲廣告下面留言行動日程或者文宣
927 愛丁堡
928 添馬公園
929 銅鑼灣
930 大三罷
101 維園見
洗到facebook每一個post都係行動文宣
例如喺林奠啲post大量行動post洗版有冇得諗

光復香港
時代革命

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

推到有人見到

幫推

「置頂」 停止跳閘